「求助」 係咪有太空卡就得？

事關我有朋友黎香港玩幾日

1. 我有部舊既手機

2. 買左張太空卡

係咪就可以打電話？

安全？

洗唔洗買部二手cash廢機比佢用？

朋友想玩得盡興要買機

唔安心
就洗下部舊機

太空卡 + 用現金買二手機 = 安全

仲要黑衫黑褲頭盔眼罩

洗下部機就安全？
驚驚豬

Ok 佢年紀大 諗緊買唔買部上到網既比佢

基本上已經夠安全 上網都冇咩問題。
唔好登入自己嗰啲email Facebook IG

好啦 過兩日去買

check 到 imei

Ok got it man

聽講話買二手機唔好connect 任何WiFi, 唔好開定位

新機
一定要新機
因為只要有資料
點洗機都會有得復原

返到屋企可以dup爛部機既

要 dup到底板壞

imei會記錄到
如果你朋友咁仆街做犯法野你就一身蟻
買部2手比佢用,用完三手賣返出去

記得用賣果部電話, 同一張卡開新ac賣
仲要用果部電話約交收

再賣左部二手電話去？

經濟許可嘅緊係垃圾筒